屌你冇人記得美國領事會單嘢？

出完黎示威冇下文？
冇人理過？
就咁搞完？
說好的新雨革呢

經歷過咁撚多次和平示威抗議 都重認為係有效個班人係弱智定戇鳩
槍都無把就收撚皮啦好嗎

。

嘩 !

出句號 ?

殺著嚟嗰喎

唔爭在出埋 full stop 同 個吖

.

意見接受，態度照舊